{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037373",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "영주소백산한우"
    },
    "text": "カルビ肉は大サイズ450gに99,000ウォン、中サイズ270gに60,000ウォン、100gに22,000ウォンで、植えた大サイズ450gに90,000ウォン、中サイズ270gに54,000ウォン、100gに20,000ウォンです。 半々は各200gで84,000ウォンで、ユッケは200gで30,000ウォンです。 ユッケビビンバは14,000ウォンで、飲み物は2,000ウォン、味噌1人前は1,000ウォン、丸キノコの追加は1,000ウォンです。 ここは毎日営業しており、月曜日から日曜日まで11:30から21:30まで営業しています。 ただし、毎月最終土曜日は休みです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルビ肉の大サイズは何グラムですか？",
            "answer": "カルビ肉の大サイズは450gです。"
        },
        {
            "question": "カルビ肉の中サイズは何グラムですか？",
            "answer": "カルビ肉の中サイズは270gです。"
        },
        {
            "question": "カルビ肉の100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビ肉の100gの値段は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "植えたカルビ肉の大サイズは何グラムですか？",
            "answer": "植えたカルビ肉の大サイズは450gです。"
        },
        {
            "question": "植えたカルビ肉の中サイズは何グラムですか？",
            "answer": "植えたカルビ肉の中サイズは270gです。"
        },
        {
            "question": "植えたカルビ肉の100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "植えたカルビ肉の100gの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々は何グラムでいくらですか？",
            "answer": "半々は各200gで84,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケの値段は200gで30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケビビンバの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味噌1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "味噌1人前の値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸キノコの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "丸キノコの追加料金は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から日曜日まで11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "最終土曜日は休みですか？",
            "answer": "最終土曜日は休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 396
    }
}